唔怪得咁熟口面啦～

原來係因果報應 警察教識市民好多野
612

714

警告你地唔好再屌警察老母